你一世鍾意任何人係男係女都會背叛你

男嘅背叛你
女嘅當你兵
你會長命百歲但永遠無人鍾意你
你會孤獨終老無病無痛一世唔死
個個都會睇清楚你係個點嘅人

蔣痣媳